新東人！不再含淚投票！范國威！從來都不是民主派代表！

新東人聽日應該點做好

嘩, D BANNER越黎越多